%@Titre: Groupe Ouest -- 2003
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire sous la forme $a\sqrt5$ avec $a$ entier :
\[A=3\sqrt{20}+\sqrt{45}\qquad B=\sqrt{180}-3\sqrt{5}\]
\item En utilisant les résultats de la question précédente, démontrer que $A\times B$ et $\dfrac{A}{B}$ sont des nombres entiers.
\end{myenumerate}